Hoofdstuk 6 De warmte-RAY IN DE CHOBHAM weg toch is het een kwestie van afvragen hoe de Mars kunnen ombrengen mannen zo snel en zo geruisloos.
Velen denken dat zij kunnen zorgen voor een intense hitte in een kamer van vrijwel absolute non-meetapparatuur.
Deze intense hitte die ze projecteren in een parallelle bundel tegen een object kiezen zij, door middel van een gepolijste parabolische spiegel van onbekende samenstelling, zoals de parabolische spiegel van een speerpuntprojecten een lichtstraal.
Maar niemand heeft absoluut bewezen deze details.
Maar het is gebeurd, het is zeker dat een bundel van warmte is de essentie van de zaak.
